曼聯公布20/21球季主場球衣 周三歐霸盃將披新波衫上陣

曼聯公布20/21球季主場球衣 周三歐霸盃將披新波衫上陣

這件曼聯新主場球衣當然續以傳統的紅色為主色，但近看的話，會發現滲入很多黃色及黑色的細小條紋。Adidas的設計總監Inigo Turner表示概念來自曼聯的會徽，他說：「在這一季的設計中，我們研究了球會的價值觀以及連接球員和球迷的肖像畫法，期待將這些現代化元素和創新結合在一起，營造出連接人與人之間的紐帶以及代表團結一致的效果。」

好肉酸

adi設計=冇設計

屌你老母01link連圖都唔俾